"2047" #郭佳怡 #Stefani Kuo (社評)

"2047" #郭佳怡 #Stefani Kuo

"2047"

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!